讀5成書 英文點講?

study 50% books

I'm rubbish

Can’t even read a fucking book

Read
Five
Sing
Book

正解

讀5成書呢四個字我連中文都唔明點解, 點譯做英文俾你???

讀5成書 = 本書睇左5成? 每日5成時間用黎讀書? 讀書讀到一半? 讀書讀左一半? 讀左本書既書名叫5成書?

5系甘牙 嗰個唔黎 我都諗左陣

讀五輪書我就知
讀5成書係咩黎

原來係"唔", 頂我諗左好耐都唔知點樣可以讀書讀5成...

中文都唔撚識, 學咩人用英文... 唔好侮辱文字啦

例行都要講句: 5你老母

真心膠

留名學野